明黑鳩你，吹咩？

咪臭係

樓豬我屌你老母屎忽生草

做乜喺度狗咬狗骨

食個早餐，唔好嬲

你請？

樓主好波

佢請

請唔請都屌撚爆佢屎忽

留畀你屌

Gay

智利手足又有盃落袋

樓豬下季同小白做隊友

呢排熱氣，會痛

樓主終於放飯

屌，出去先落雨，冇帶遮

禾好瀟灑甘行去食飯
見到巧多女女望住禾

九龍灣古天樂

飛哂釘比人望

禾嗌非禮

改埋哂啲柒名

一場鏝迷不要柴我台啦

岩岩偷去望啲濕身學生妹，好正

扮乜春牙死基佬

死鏝狗咁搶口